台灣係咪唔可以直接叫人投蔡英文?

點解個個都只係叫人11號一定要返黎投票
唔叫人投邊個邊個?

唔知
不過投票日更加唔可以宣傳

公職人員選舉罷免法

第 45 條
各級選舉委員會之委員、監察人員、職員、鄉（鎮、市、區）公所辦理選
舉事務人員，於選舉公告發布或收到罷免案提議後，不得有下列行為：
一、公開演講或署名推薦為候選人宣傳或支持、反對罷免案。
二、為候選人或支持、反對罷免案站台或亮相造勢。
三、召開記者會或接受媒體採訪時為候選人或支持、反對罷免案宣傳。
四、印發、張貼宣傳品為候選人或支持、反對罷免案宣傳。
五、懸掛或豎立標語、看板、旗幟、布條等廣告物為候選人或支持、反對
罷免案宣傳。
六、利用大眾傳播媒體為候選人或支持、反對罷免案宣傳。
七、參與競選或支持、反對罷免案遊行、拜票、募款活動。

第 56 條
政黨及任何人，不得有下列情事：
一、於競選或罷免活動期間之每日上午七時前或下午十時後，從事公開競
選、助選或罷免活動。但不妨礙居民生活或社會安寧之活動，不在此
限。
二、於投票日從事競選、助選或罷免活動。
三、妨害其他政黨或候選人競選活動；妨害其他政黨或其他人從事罷免活
動。
四、邀請外國人民、大陸地區人民或香港、澳門居民為第四十五條各款之
行為。